屋企兩老偏心問題

雖然我屋企老豆老母唔算做得好明顯，
但其實做仔女點都會感受到，
我家兩老就比較錫我細佬細妹。
自問自己三個入面最錫兩老，
生日過時過節都會買禮物、請食飯等等，
細妹人工高過我，但就甚少做呢方面既野。
有時候都會覺得好心酸，
雖然知道人難免會有偏心，
但當對方係自己老豆老母，
就好難睇得好開...

偏心一定有

明白你感受，我自己經歷同你一樣

十隻手指都有長短，做好果份咪算囉

做好自己果份

咁大個人仲爭寵

阿爸係咁 佢貼嘅相只會貼有我對上個個
自細係我投訴佢就大事化小
大個個投訴就鬧我
所以佢將來要承受返後果，我只會養阿媽唔會養佢

其實兩老屋企都係咁
我爺爺嫲嫲公公婆婆都偏心第二d仔女
佢地有時都會抱怨兩句
所以我都知佢地已經盡左力去公平

有無同你阿爸表達過你感受呀？
咁阿媽偏心你？

已經唔會再同佢講野
阿媽就一時時

情況同樓主調返轉
家姐人工高過我醒目啲兼惡死爛口又煙產，做人二奶哄男人買野衰野做齊，屋企人都係偏心佢咩都幫住佢，我就咩都唔岩咩都係錯嘅